仆街，放屁落車放啦！

屌你老母，啱啱上小巴，一上咗樓梯已經一陣屁味湧入個息窿，經過鼻黏膜，直入肺部。果種臭法，由樓梯位去到車尾都聞到。

今個月已經第二次，上次搭的士又係，大佬，你放個咁臭嘅屁，你掛返起個暫停載客個牌先啦！

戴豬嘴囉

係，唔知點解成日一上交通工具都會聞到陣屁味

可能你自己身上面發出

已經將個口罩啲鐵絲較緊都繼續聞到。

司機放定乘客放

司機，我係全車第一個客。
我個肺已經幫其他客過濾晒。

下次屌個司機啦，同埋隨身攜帶消毒噴霧

sor9